係咪得香港先有外藉傭工？

其他國家係咪唔興 定係都係用返本地嘅

1

2

3

美國都有啊 主要請latino個啲
(其實唔知係咪主要請佢地 但係我識個啲都係請latino)

台灣
新加坡
中東
加拿大
都有

外傭、公屋都係令香港人工被壓縮原因之一。